今晚終於告別第29個單身平安夜！！！

踏入第30個

平安夜格外平安

聽日就係第29個單身聖誕節

樓主今晚上我家玩fifa吧

nick 哥不要

係咪會有好多酒？

原來你平時係扮有女

係